做過琴行，你問我答

盡量答

邊間

柏屍琴行，狗也不吊

有音樂底先入到去做？

唔洗

如果有人係到彈琴會唔會走埋去企係到俾壓力

一定要，仆街老細要咁做

如果個客都係唔走 你地會點做

唔比試點買

琴行老師幾多分帳?

邊樣最好賣

柏斯琴行~你班sales~

再問下佢有冇咩要幫手，通常醒水會走

依個唔知，揾得好少

通常5-5分

琴，柏屍琴行邊夠通x爭，日日就係度諗埋啲屎橋黎吸客，做爛市，做爛人地牌子

邊隻琴最抵買?

點睇roland fp30 同 fp f140r